David Webb 患癌

自己睇

to long dont read

點解, 好人反而要受苦.

唔見777同PK狗生cancer.

TLDR

希望佢快啲好返

shit...

又少一個好人發聲

媽咪面真身原來係佢

支那落毒

再次證明呢個世界無報應，唔好再講好人一生平安

以為係前英超黑哨webb

metastatic prostate cancer 唔係前列腺癌咩，all over skeleton係指擴散到骨骼？

metastatic 應該係指已擴散？

Yes
未必即刻攞命但係要長時期搏鬥

希望佢無事。 係前列線癌，已經擴散到骨。 一定要無事。。。好人一生平安！

佢救左唔少股民

metastatic 即係已經轉移咗

Google咗係

前列腺癌未必嚴重

擴散到骨，好大件事

原來佢係壹傳媒第二大股東?

source 維基百科

邊忽好人🤮

咪話spine已經有

I hope he will be alright soon!

創始人致辭
2020年6月8日

親愛的朋友，讀者和香港同胞，

原諒這種相當非個人化的方法，但在這里和全世界，我需要接觸到這麼多人，這是這樣做的最有效手段。

現在將開始一個更零星的半休眠階段。這是一個爆炸，但就像所有美好的事物和生命本身一樣，它遲早要結束。我堅信，您的生命只有一槍-確實，自我意識的“您”是從大腦的神經網絡中冒出來的，只是生物學，化學和物理學的產物-您就是您的生命。沒有來世或輪迴。我出生於一個聰明的國家，在一個第一世界的國家被養育為一個充滿愛的家庭的嬰兒時，碰巧遇到了不幸的情況，因此我抓住了每一個機會，並過著充實的生活，這樣一來我就不會後悔無論多長或短。

2020年5月12日，我去看一名骨科醫生，認為我的神經被困或椎間盤打滑，引起了一些手臂疼痛，這種疼痛始於我的左手，直到那時才出現。腕管綜合症源於數十年的計算機鍵盤使用。他送我去做我的脊椎核磁共振檢查。手臂疼痛消失了，但是四天后，我得知我的脊椎長度上有腫瘤。大量的進一步掃描和活組織檢查已確定我在整個骨骼上都患有轉移性前列腺癌，但值得慶幸的是，腦部MRI沒有顯示任何內容（腦部除外）。

在過去的幾周里，我一直在快速學習這種疾病。儘管沒有人會希望這樣做，但現在沒有比現在更好的時間患上前列腺癌了，在延長生命的聯合療法方面取得了突破，並且在過去十年左右的時間裡發現了新藥，並且正在進行的試驗越來越多。就像我為在香港進行公司和經濟治理而進行的每場戰鬥一樣，我將全力以赴，並希望隨著新療法的出現將它打敗幾年，至少保持領先一步。我還有很多工作可做，包括一位摯愛，支持我的妻子和我們兩個漂亮的孩子，我希望他們能畢業並開始他們的成年生活。

前列腺癌通常在生命的較晚時期發作，許多年長的男性死於癌症而不是死於癌症。這不會縮短他們的壽命。但是，在我54歲的時候，我的預期壽命突然大大降低了，因此您將了解，我現在需要重新確定優先次序，並減少對公益事業的時間。對於像Enigma這樣的歪曲的公司網絡，可能不會再進行耗時的深入調查，並且總體上更少的文章。我將不得不更加節省時間，但是我將繼續寫信並說出一些我認為可以有所作為的重大問題，所以請不要指望我！

有關政府和監管政策錯誤的22年內容存檔將達到目的-記者和競選活動的同伴應該深入並經常深入研究，因為大多數問題尚未解決。保持壓力。我將嘗試找到一個用於維護和更新Webb站點Who's Who數據庫的新永久性住所，該數據庫已被記者和研究人員廣泛使用。希望通過繼續免費的公共訪問使我比我長壽，也許可以將其安置在大學的教職員工或其他非營利組織中。

對於那些遵循我披露的對在香港上市的小型股進行長期投資的人，請不要擔心。只要有能力，我將繼續管理自己的投資組合，當時間到了，或者如果時間過早，我的財產將移交給專業資產管理公司。就我的投資傾向或撤資而言，我的病並不意味著什麼-實際上，這些股票中的許多股票的基本面價格都比十年前便宜。

香港未成年名人的副作用之一是，當我四處走動時，我經常被人們認可。這通常是一種令人愉快的經歷，但這也意味著我已經在癌症診所和醫院中得到人們的認可，因此公開發布此新聞的原因之一是使同伴們放心，因為該新聞遲早會傳開。

我不會發布健康雜誌或進行滾動更新，所以我只想就此發表看法。如果您感到震驚，那就對不起，我也是。

腕章和嘉佑！

戴維·韋伯
創始人

©，2020

好似散開咗⋯⋯

Carpe diem, and Ga Yau!

唔好死呀

Google Translate應該要講明

Cancer擴散到spine

就咁前列腺就可能係
但擴散咗去spine就好撚嚴重

年長的男性死於癌症而不是死於癌症

英文廢睇唔明就簡寫算啦

“轉移性前列腺癌，是指癌細胞轉移至骨頭、淋巴結、肺部、肝臟等，在分期上，是屬於最後一期。轉移性前列腺癌現行的標準治療為荷爾蒙治療，也稱「雄性素去除療法」，患者經過平均1~2年的傳統荷爾蒙治療後，會惡化進展到「荷爾蒙抗性前列腺癌」，此時，PSA開始上升，腫瘤開始增加，病情惡化，平均存活期只剩1~2年。”

).pdf

屌

omg... god must bless him

唔係掛

錯icon

“Prostate cancer normally strikes much later in life and many older men die with it rather than from it. ”

應該係話

好多患者係死時有前列腺癌，但唔係因爲前列腺癌而致死。

我講緊metastatic點解

原文: Prostate cancer normally strikes much later in life and many older men die with it rather than from it

如病人確診患上前列腺癌，醫生需視乎病人的腫瘤生長速度、擴散情況、年齡及身體狀況等實際情況而決定治療的方法：

(一)早期前列腺癌: 癌腫瘤仍未擴散至附近的組織

手術切除整個前列腺及附近淋巴結。醫生會從陰莖根部之上或於會陰做小切口進行手術，亦有醫生會用腹腔內窺鏡的方法施行手術。手術後，病人出現小便失禁及陽萎等後遺症的機會可能較高。體外或體內放射治療對前列腺癌的療效亦相若。

對於年老體弱的病人，尤其是癌腫瘤只是初期階段的病人，且不適徵狀並不明顯， 醫生可能會建議病人定期覆診而不作特別治療。因為前列腺癌的癌細胞一般生長緩慢，未必會短期內威脅病人的生命。

(二)中期前列腺癌: 癌腫瘤已擴散至附近組織

治療方法主要是放射治療，配合以賀爾蒙療法，可加強放射治療的療效。

(三) 後期前列腺癌: 癌腫瘤已擴散至骨骼或其他重要器官

主要用抑制賀爾蒙的治療，包括睪丸切除手術或服用藥物。原理是藉著減低男性賀爾蒙的分泌來控制前列腺癌的生長。這種療法能暫時壓抑癌細胞在幾年內的生長，舒緩病人的不適和痛楚。對於再不受賀爾蒙治療抑制的腫瘤，化療亦可舒緩症狀。

再次印證好人永遠冇好報

細思極恐

用係癌症度既話, 代表已擴散

Match

ga yau

醫療費Webb應該唔需要擔心，但問題係個病有錢都唔知可以醫到幾多

時間對啱左

佢要切丸

Get well soon

點解一黎就會咁嚴重

老母面

唔怪得麵仔d中文怪怪地

媽咪麵？？？

David 加油

u ar my true hero

多行不義必自斃

好人可能先早死可以早啲解脫

原來佢平時靠google

願早日康復！

麵麵個腦生係JJ到

最灰嘅一日

轉移去埋骨 不樂觀

屌你 麵麵話過係個腦生瘤

佢好似好後生 無啦啦病到咁

get well soon.

前列腺癌大部分患者都會入骨（好似係）

Dont
Didnt 吖英文都唔撚識

.....

哇屌

因為前列腺癌早期通常冇乜症狀 (除非因為其他病做探肛檢查，或者特登驗血check PSA)，唔係的話一般都係去到癌細胞經靜脈擴散到脊骨嘅時候，令骨有增生，先會出現啲骨痛、神經痛等症狀 (如David Webb個case)先知道自己患癌

有錯請指正

麵麵

who !?

有料的

人生唔係剩係的股票，有得玩要玩盡佢

人真係化學

係有啲傻閪要沖出黎柒

難以置信，佢啲newsletter真係好睇又幽默。
I hope this is a joke.

難怪佢唔多覆人

但Cancer係一種折磨

好人一生平安

He advised you Not to read this article coz you might find it too long to read.
Simple & precise. Perfect English.

👍🏻👍🏻

希望用錢解決到

男人要食多d 番茄叫多d 雞做多d 愛，保持前列腺健康

唉

who's who真係好好用

Indeed but he spent “too” wrong

True. But you spelt “spelt” wrong

Shit眼殘 柒左

to log no weed

777條頸生野割左姐

話唔定係世界準備滅亡

港股未來 冇前景

擴散左

開香檳慶祝

壹傳媒股價咁低殘，第二大股東賣晒D股份夠唔夠買一層太古城大單位??

so9sad

CAProstate可以放好耐
但met左去骨就難攪了

祝佢早日康復

咁撚多五毛

wtf

都幾恐怖, 咁遲先知無得救, 算係老人病, 佢咁後生有係咪家族遺傳? 點解唔keep 住驗身?

David Webb 係撐香港民主人士
祝早日康復

點解廢老就生勾勾死唔去，好人，叻人就生cancer , 屌你老母上帝，公平咩

TLDR 者係水平問題，建議補補英文。

佢個Webb site 好有用，
同d 對hkex 的建議如hkex 的監管權應比哂SFC 係對的。

不過為錢為乾淨之間香港選左為錢都冇計，也造成香港多老千股問題。

只可以話唔知個天意係咩。

God bless you.